係TG group做狗公唔記得hide自己電話號碼

俾人起咗底 點算

先下手為強
起返佢底

佢hide咗

自己爆哂自己啲資料先，等佢冇癮

好似有啲道理

反正都會俾人爆 不如自爆先

能有仁想起個肥仔底

你贏咗定輸咗

佢地想笑話我

示範下

p牌仔